(休班警？) 獨行賊劫尖嘴錶行 遺下曲尺手槍

大批警員在場調查。文兆麟攝

尖沙咀彌敦道50號一間錶行，早上11時34分，一名男子持槍闖入店內，指嚇店員，劫去兩隻名貴手錶，得手後逃走，惟走出門口時跌低一支曲尺手槍，賊人逃去無蹤，警方接報封鎖現場調查。

大家估下把槍真定假

通常都係d藍屍狗假扮示威者打劫

你不如諗下香港邊啲人先有曲尺手槍啦

兩隻手錶

黑警咁鳩白痴。做得出唔奇

休班警